殺牠死煙霧殺蟲劑有冇用？

屋企冇啦啦有隻大曱甴

SOS

而家有唔通你唔疏散唔包住啲野即放炸彈咩

問定，聽日買，因為隻野而家唔見左

用殺蟲水先啦
煙霧用完要過晒d野好煩

點解嘅？

煙霧有毒
用之前要睇清楚包裝點寫